Gin Lee海豚音爆發 後台絕密片段

演唱會舞台設計主要採用了一大片綠草，營造大自然的感覺，而且配合主題「花」，第一部分的黎明破曉時分，Gin Lee披上一襲長達十呎的特製斗篷從升降台出場，以《光環》、《隨風而來隨風而去》揭開序幕。脫去斗篷，裏面是黃色露肩百l褶大傘裙，原來內有乾坤，最後一層是粉紅透視露背長裙，三套衣服一層一層演變，非常有心思。

Gin Lee家鄉是馬來西亞，她以馬拉話唱出了地道歌曲《Getaren Jiwa》，Gin Lee更分享隻身來港時的種種艱辛，她說：「試過凌晨兩點肚痛，不知可以打給誰？每逢過節都特別寂寞，又試過窮到無錢交租。不過，明日又是新的開始，當大家覺得難受挫敗可以聽吓我的歌。」Gin Lee也分享了一句自己的格言：「It’s all about your mind!」
雖然Gin Lee的家人居住在馬來西亞，但對Gin Lee非常支持，出身於音樂世家的她，自小在音樂環境下長大，今次首踏紅館，姊夫負責彈低音結他，爸爸負責打鼓，Gin Lee分別與父母、姊姊唱出《給我一個吻》、《My Way》和《Hey Jude》，一家人一開口，聲線非常合拍，場面溫馨之餘亦有驚喜，也盡顯最強音樂世家的音樂基因。

d衫唔夠性感

唱歌正過雞容勁多

如果佢肯露肉賣波陪老闆
應該做左香港一姐